深水埗開始有防暴狗

17:15
目測80人左右

開始推進

自推

大家唔好送頭

小心

今次好多人

推

Be Water呀大家